聽聞有個民建聯基佬斬人，大家可唔可以一齊講佢個名？

關！家！榮！

鄺

狗：鄺俊宇

星

民建聯養既狗

鄺x宇
個名有個星字

基建聯！

岑？

刀斬人事件

鄺*宇